我話你知點解機場咁惡搞

熟悉我風向師都知道我係好猶疑機場
1。遠
2。真孤島
3。冇支援
4。冇得聚人
5。真送頭

我係絕對支持和理非，但係你諗住咩「唔送頭」就可以渣春袋：唔好on9。
只要一日有防暴警察，你根本冇可能「唔送頭渣春袋」
今次唔係咩要反證和理非冇用，而係你根本冇可能係巴士嘆住冷氣就渣春袋咁著數
政權係唔會比你連續成功兩次
要講既講完

18區先係大家熟悉既地方，唔好再怪勇武前線「送頭」，佢地係係防暴狗極大武力，加埋前後包抄，仲有臥底既情況下被捕，佢地付出既努力，比你地大幾百倍，先得政府少少回應。

唔好再有d不切實際既希望可以溫柔咁戰勝，唔好諗有捷徑，歷史冇例子。和理非必須更加支持前線，唔好比佢地覺得孤單。唔會有人想送頭，係一個每秒變化既環境對抗，冇人可以確保自己安全，香港既前線，已經係進化得好快，支持佢地。你地係後場，前場先會感到有一絲既不孤單。

最後：冷氣軍師，中計撚，屌你老母。

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

up

機場已經不再安全
當初未有禁制令就話有遊客cover 但玩爛後就無了
仲未計交通問題 一封就rip

你係一個孤島，得兩條路去市區
第一條直上快速公路（送頭必行）
第二條去東沖（唔識打）

去東沖已經係最好選擇，唔好再講咩現場on9
我話你知你逼係客運大樓出面，防暴一圍你就gg

認同 仲留機場一早全滅

推
成功過一兩次人地之後都識點防守
一成不變唔係方法

收皮啦，揸撚住春袋，撚到d 狗東涌去到長洲，d 機取消機管局唔講，廢事你地以為有用再黎過，頭都無送就收左佢皮，打區戰只會打到人見人憎，俾人當曱甴打

唔係機場成功，依食家出面點會拆黨鐵拆得咁順？
聲東撃西，聲東撃東，鍾意點打都得！

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

師兄出面拆緊黨鐵？ 我係第二條戰線冇留意。可以比d好消息我知嗎

812個日散左 就注定機場失敗

留客運，要認你唔係遊客，真係唔難

頭都冇送？

d人好蛇gue，唔夠淡定

送頭梗係唔好
唯有犧牲最少既情況下做
一早話唔入得T1 你係出面塞係奈佢唔何

應該係813先係主因

總體黎講我仍然認為政府好在意機場，所以要繼續攪

咁要檢討計畫

無錯

其實今日如果黑警狠d 可以拉好多

頭都無送?你對得住兄弟?我屌你啊

機場小成功

今日戰果算係咁喇，難為仲有班義士要長征呀